如果可以，比我重新追過你。

我之前講左個大話，其實你就係我既初戀。我記得大家做學生果段時間，你仲細，大家無乜壓力，好開心，我更加一早認定左你係我屋企人，一早介紹左你比屋企人識。

你陪我走過好多唔同既難關，無左你，我唔知點樣自己撐落去....... 我返左工之後，開始諗多左未來，想將最好既野比你，你想一齊做既目標，我都不斷努力緊，可能咁樣比到你好大既壓力，對唔住。

成日話我對任何事都好認真，我諗返起，或者我應該真係放鬆啲去面對，著眼當下既愛，好過成日諗將來，比到你咁大壓你，連約邊個都驚我嬲，對唔住。

聽到你早幾日話冷靜下，再到分手果段說話，我個心好痛，原來我咁耐以黎比你既開心日子係咁小，原來幾日內已經無愛無恨無感覺。一瞬間，我同你既connection全部無曬。望返冷靜期之前既對話，好sweet，好熱情，再望住以前啲相，我好掛住你既笑容，你既樣。好想再見你一面，冷靜期到講分手果下，都淨係望住你冷淡既字...... 以後啲野唔好積埋先講啦，早啲話我知啦，我好內疚

對唔住，我可能因為各樣野有啲迷失。

如果可以，比我追多你一次？

我知你有上連登，唔知你會唔會睇到呢

我建議你delete咗最後一段
然後直接WhatsApp俾佢
會唔會直接啲啊

By the way
G持你呀樓主

佢應該delete 左我contact，我果陣淨係係咁同佢講唔講住 點知，我真係無得講

好驚煩到佢 尋日先分手第一日

算喇 ig我就唔信會刪埋block9你囉

送首歌俾樓主
JJ Lin 可惜沒如果

Unfollow 同唔比我follow

加油 樓主
珍惜心愛嘅人 唔係嘅可能一去不返

執撚過咪算囉

雙方仲愛既 米比多次機會自己搵返人囉

人地變左心都唔好勉強喇

搵返人啦

認真 打鐵趁熱 趁佢對你仲有感覺就好快啲講

唔會比佢休息下好啲咩

休息？人地過兩日就有新㗎啦

唔好覺得自己好了解佢諗咩係到做啲懶係大仁大義既野 好簡單 自己仲鐘意 想補救 仲想一齊既就追返人 如果呢刻你為左呢啲垃圾理由係到呃自己唔追返人既 我都肯定你會後悔

我唔想再後悔

完了吧

失戀囡囡最容易複溝，襯佢未比第二個上，就快啲追返人啦。費事帽咗就抆唔返

係

如果我ex可以咁講 我一定感動死
會重新開始

我女朋友話同我一齊好辛苦....喊曬口

買糖水去佢屋企門口等佢啦
用Whatsapp 只會講多錯多

不過依加打風 你都係過幾日先啦

就今晚去佢屋企揾佢

係有心嘅 就兜口兜面揾佢

唔好whatsapp 唔好電話講

佢已經block左我whatsapp了，講左啲好絕既說話，可能我自己都要靜下

樓主好似唔明分手原因/唔打算解決個起因，氹返條女都係冇用

same 已走岀
想cap段電影對白你
對未来的憧憬，讓我忽視了眼前的需要，我一直在給描繪我們的未來，但我一直沒有想過，她越來越在意的是現在，她要通過現在確确定未來，而我，把她的現在弄丟了。現時現刻的陪伴是多麼的重要…

如果 我2年後都仲係掛住佢既。我一定會再主動岀擊
所以如果樓主因爲未來而弄丟左佢 你依家得返自己一個既時候都要貫徹始終 好好努力
同埋改善自己
佢都話同我一齊好大壓力 令佢喘唔到氣…

了解過，反醒過，喊過，搵過佢，仲可以做咩

一樣......

Send 左段對話出去，唔知收唔收到呢

又自殺？sd左乜？

你覺得你改變咗之後搵返佢好啲呀定係你繼續一齊然後慢慢改變好啲呢？

算啦 條女臭雞黎

無，只係一樓講果堆，無要求任何野。

呢刻，梗係想後者

呢刻，因為你投資咗好多時間心機係佢身上，你覺得自己應該要得到回報(同佢一齊)，希望你明白，愛一個人係想佢開心，唔係擁有佢。

多謝巴打，呢句亦係我今日同佢講最尾既說話，最想見到佢笑同開心

雖然唔知佢收唔收到，睇唔睇到

好多謝你巴打，我最尾真係send左出去，佢亦都睇左，雖然睇左之後無任何回應住，但點都好，講完未有反效果住

同我好似
我條女話唔拍拖，對我冇feel 心淡

多謝你推返佢上黎

如果可以嘅話，我都想追返佢
可惜，物是人非。
我仍然會等佢，希望佢返黎

佢都話對我無愛無恨無感覺。本身話段關係好似對我得返責任同忍耐

我有啲亂宜家

或者 佢已經有另一個

但係分手之後，可能我chur得太盡。
我估而加佢只係覺得我煩同反感。
難道一齊嗰陣冇感情，點會話淡就淡

如果係咁........

我搵過兩次，講左啲野

有新戀情自己然會諗放棄舊愛

其實佢話我地唔夾，同埋我追大家既目標辛苦，佢都等得辛苦。

講啫 可能你兩個禮拜後會發現佢已經拍緊拖

唉，諗返起一點一滴。我明既，回憶總係美好。

我揾過好多次，講左好多心底話
佢依然..........

I know that feel

I know that feel, 控制住自己算

就係控制唔到，每朝下意識諗起佢

巴打你分左幾耐

一個星期多D

尋晚既11點59分，就岩岩好一星期

我已經當佢係我Miss right ，將來一有份穩定嘅工就見家長，儲幾年錢就結婚。

我都係，我已經有份穩定既工，雖然辛苦啲，但都叫專業人士 我好努力去做大家既目標同夢想

唔想再被女飛，只係想揾個穩定又可以陪我行落下去嘅人，點解可以咁難
係米我諗野太成熟，同自己年齡唔夾??

巴打幾大

仲讀緊書 2字頭頭

我大你小小，ha

大家睇落好似

要分既跟本點都分到

我又唔係嗰啲仲意出去玩嗰種人
只不過係想認真拍拖揾老婆姐

我明，你都係first love ?

唔係，已經幾次了

但係今次係最痛最入骨，之前完全冇得比

望住以前佢send比我啲圖，gif.........

啲回憶湧出黎

唉，我控制住一直

完全控制唔到呀
好難受

完全明白

如果可以恨你 全力痛恨你

我真係好想咁做，但係完全做唔到

恨乜鬼

佢係我心中太好，負面野極少
放唔低佢

明白

心好痛 但又要冇野比人睇

扮冇野

其實咁仲痛

偏偏今日得閒 冇野做 啲時間好難過

同意
所以我想排滿時間表，但係啲野又怕做唔切
好矛盾

啱呀

我只想你返黎，因為我已經習慣有你陪。
唔好離開我
冇左你
我什麼都不是

唉

我都明呢種感覺